話說啱啱係機場imax睇Dunkirk

套戲一播竟然聞到好大陣氣油味，
持續左成場，有冇爸打知佢係特登定點？
雖然好撚岩feel，臨場感大增
但有啲難頂